香港如果再多幾條咁既mk，距離變「中国香港市」的日子不遠了。

對得住天地良心，為香港未來、你班mk啲下一代爭取權益，先行出嚟抗爭。
中国政治環境倒流，仲衰過1989年之前。我用包容的心去繼續容忍醜陋政權對香港嘅侵蝕啊？

我想屌鳩個死MK 咁我喺呢個post裡面我應該要定係先啱?

死煙剷以為全世界同佢一樣